香港人戇鳩夠未?

保蚑那撐惡法大聯盟

白宮反惡法聯署

屌你老母得2萬幾個簽名?

蚑那狗做緊假數啦
香港人肯做嘢未?

我都想知點解白宮聯署咁少人簽

搵it巴打直接幫佢簽一億個簽名啦
反正都係吹黎呃廢老
佢個網填粗口都得既

500248
5字係咪打多咗

簽到多過香港人口都可以

推

岩岩係第二個post睇到簽左

宣傳唔夠，無咩人睇到所以咁少

有冇it 巴打刷到佢有100億

不過人地可以話咩扣除重覆係度篤數

佢實有啦

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

完全唔阻，呢個post原本就已經想吹雞
多謝你就真

基本上刷到佢有幾千萬已經可以廢左個可信性